我代表全體連登仔 向譚詠麟致敬！

粵語歌神

莖

support

正皮左

幾時追擊食煙愛國自殺基佬？

死撚開啦 關我撚事咩
個個post都貼 我屌爆你老母呀

不了，佢地喪架

系。。。

仲有追擊陳百強

譚詠麟去死啦 垃9圾

蔡楓華講錯一句野就比個小氣基佬玩死左

請你尊重一下自己

張國榮自殺死左啦

咁又點

睇錯譚仔

我都唔係張國榮fans 做乜9

輸左比譚詠麟所以自殺

yes

一鞠躬
再鞠躬
三鞠躬......

金朝拜山果陣致敬左

冇話你係 請你學下尊重香港歌神
偉大既譚校長

拜你偶像雷曼歌神啊

我就係要唔尊重

得啦 小學生反叛期姐
到你十八碎果陣就會識欣賞校長

係，連登多小朋友

當牙fred死？我淨係向牙fred致敬

55

吾同年代 吾同風格 無謂比較

但點同年代點都贏基佬榮

基榮=袋底泥

5梨老母

牙fred係香港第一男歌手

譚詠麟 = 牙fred > 坤哥 > 張惡榮

積下口德喇.....

Yes

咩粵語歌神 你當佢國語流？佢係華語歌神

佢國語真係流

你邊撚個

講愛國邊夠校長黎呀

支持

香港人

愛國系義務

Tam jai

譚校長
張惡榮=愛國食煙死基佬
我4月1反到依家了

不離不棄g持校長

垃圾

蔡風華講錯野得罪哥哥就比人雪左十幾年

愛國有咩問題

唔洗喇

要既

唔要

垃圾譚詠麟

比基榮逼害

香港史上最好既歌手

坤哥好啲

我愛黎明